求組自發性市民救助團隊 求文宣人 admin 聯絡統籌

自己救自己
強烈建議自組自衛團隊
自衛團隊既最主要目的係保護市民 互助為目的
小弟不才只能概括d講
1）不戀戰 不進攻 保護自身安全 並明白風險
2）避免刺激/攻擊來襲者 以免自身及同行者受到不必要既襲擊
3）只在有鏡頭保障同有把握既情況下行使「自衛權」將來襲者制服
4）盡快按序撤離
5）在無法撒離既情況下 集中固守一個地方
求各路人才
TG link:

推